牛市之如果美帝係一間公司

如果美帝係一間公司，佢嘅定位應該係壟斷全球保安行業既超級企業，業務係維持世界和平
本質上係同樓下看更防賊係無乜分別

由於支那病毒，目前呢間公司有周轉不靈嘅情況出現
公司周轉不靈解決方法有兩個：
1: 借錢，私人公司會問銀行借，國家借錢嘅方法係印錢、qe、減息等一系列嘅金融工具
由於眾所鳩知嘅原因，金融工具明顯已經失靈，睇呢兩個星期美股表現就知唔係好得
2: 喺本業度搵多啲錢，如果係市佔率低嘅公司可以選擇產品減價，增加顧客；但美帝係壟斷企業，佢可以選擇加價，因為顧客冇得唔買

如果將「世界和平」視為一種服務產品，呢種產品馬上就要加價，由於全球都受到支那病毒嘅打擊，全球經濟不景，一旦加價恐怕就會有啲國家買唔起呢種產品了

連你都睇打仗

依轉贏定輸

War as a Service

買左少少軍工股

印錢同qe 有咩分別

本質上無，技術上Qe複雜d

實體經濟收皮+全球化倒退
想收復失地唯有靠戰爭經濟

黑社會收陀地

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

WaaS

如果係真嘅 今次好可能係南海
伊朗同北韓都比武肺廢左大半

洪水首先淹沒低窪地區